其實上網扮讀神科係咩概念

睇唔透

真係讀神科

你？印象中有個神科網友都叫小智

呢個唔係重點

踩低人哋
抬高自己

CU Account-----＞ChinU Econ-----＞ChinU PACC

AK哥

對，我是最可愛的

其實都feel到佢係明派膠
真係呃就唔做到咁7啦

不過哂有鬼妹女友自持高人一等呢點係7既

鬼妹 食過好多喇，有咩好曬

AK最靚仔

鬼仔食過未？

講可愛，絕對是我
講靚仔，我絕對沒有男神黃敏力那麼英姿颯爽

未
想食黃敏力多啲

毒步靚仔啲定黃敏力BB靚仔啲?

我諗緊係唔係 神學類 宗教個type

現實自卑撚
要係網上面搵自信
同時ff in his imaginary world

掩蓋自卑感啩

龍巴真材實料

其實……我係讀hkuspace架

禾讀香港最高學府HSU